曼聯英超係最攻守平衡果隊黎

踢左咁多場都穩定到
入咁多失咁多
仲有人反摩

.

14場 失25球 得失球-1

平衡都反

入24失25

入又得 失又得 全能隊

咪jer

全能到仆街

perfectly balanced

攻守一樣咁廢

無人駁到

Ok

屌你個名

真